新領養貓貓受傷

本身貓貓係浪浪黎，有義工帶咗佢去絕育，之後就比我地呢個新手父母領養咗
但係因為我要時間準備，所以有養貓經驗嘅朋友幫我養住2-3日先
點知就响呢2日，佢受咗傷，點解受傷我朋友都唔知

咁就即刻帶佢睇獸醫啦，睇完獸醫就返咗我屋企
返到屋企，可能傷口又痛、又新環境，佢唔係好肯食嘢飲水，我地接近多少少就即刻凶我地，有時會出埋手

呢啲情況可以點做？

佢係男仔定女仔？有冇戴頭套？
正常啱啱絕完育應該要困籠靜靜地休養一個星期⋯

你而家要幫佢戴返好頭套、洗傷口，
必要時買手套嚟保護自己，
攞零食氹返佢

女仔黎嘅，今次唔係絕育個傷口，係另外再多咗一個

戴緊頭cool，醫生話唔駛洗傷口，不過要餵藥

咁你有冇困籠？用布cum住等佢冇咁緊張先

困籠兩星期俾多d時間休息同習慣新環境
俾件有你味既衫佢習慣你既味
盡量屋企唔好太嘈

有啊，唔敢比佢周圍走住，都有用布冚，留返半個籠門比佢望到出面，瞓覺就全關

佢咬你嘅你咬返佢